【引渡惡法】政圈流傳林鄭提請辭 特首辦：無此事！

張圖邊度見過

政圈傳出林鄭月娥已向中央政府提出請辭，《蘋果》向特首辦查詢，發言人回覆時直指「無此事」，至於特首未來兩周有何公眾活動？發言人稱就行政長官的公開活動，可留意相關採訪通知；至於行會會否再休會，發言人則指若行會安排有更改，政府會有公佈。

燒山出少句聲